# 登录
## 用户登录
### 详情
* 填写用户名和密码，和数据库确认，并常见token通过权限设置，实现登录
### db设计
* 表名：**db_User**

| Guid | userName | userPassword | powerOne | powerTwo |
| ------ | ------   | ------       | ------   | ------   |
| 标识符 | 用户名   | 用户密码     | 权限一    | 权限二   |

## 权限管理
* 每次请求必须携带token，有效期为十分钟过期失效，需要重新登录，重新获取新的token

# 主页面
主页面显示截止到当前销售情况（球状图），以及客流量分析图（折线图）

# 主要功能

## 销售详情
* 日销售统计：
根据每日的目标以及每日的当前达成数，形成一个饼状图，显示完成比例，对当日的达成率，同期比，日客单价，日客单量，日件单价，当日鞋服配占比
* 月销售统计：
根据每月的目标以及每日的当前达成数，形成一个饼状图，显示完成比例，对当月的达成率，同期比，月客单价，月客单量，月件单价，当月鞋服配占比
* 店员销售统计：每一个店员的当日销售情况和当月的销售情况以及各种，客件，服配占比情况
* 订单详情：
查看每一笔订单的详细信息。
## 任务系统
针对系统当前的任务，可以进行创建任务，修改，完成，以及删除任务。
## 客寄物流信息
针对邮寄商品，做登记，并留存记录，显示物流信息
## 紧俏商品留存及数量记录
登记一些比较常用及销售较好的商品，登记价格，当前所剩数量，仓储位置。以及其优异特点主要功能
## 会员管理
可以存储优质会员，保存会员信息，定期发送邮件进行活动推送

# 后续补充开发
## 创建商品库
## 创建仓储商品存放
## 创建条形码可操作功能
## 创建可收银功能
## 采购
## 优惠券
## 报表

## 工作台
### 收银，结账
## 销售
### 日销，月销，年销，个人销
## 仓库
### 库存信息
## 资金
### 流水，折扣，优惠，
## 报表
### 日报，月报，年报，个人报，类别报表
## 知识库
### 产品知识跟进
## 采购
### 采购单，采购入库单

## 销售表
| Guid | 666 | userPassword | powerOne | | |powerTwo | one               |          |        |
| ------ | ------   | ------  | ------  | ---|--- |------ | ---------------- | -------- |-------|
| 标识符 | 订单号   | 时间     | 总销金额    | 总实收金额 | 折扣率 | 当前状态（完成1，退货2）   | 销售人id | 会员id |

## 销售明细表
| Guid | 666 | userPassword | powerOne | | |powerTwo | one               |          |        |
| ------ | ------   | ------  | ------  | ---|--- |------ | ---------------- | -------- |-------|
| 标识符 | 订单号   | 时间     | 总销金额    | 总实收金额 | 折扣率 | 当前状态（完成1，退货2）   | 销售人id | 会员id |
